抱住咩心態玩交友app

見到一啲人話玩到食好野食到停唔到
一啲又話玩到頹 無哂自尊信心
一啲on 9玩交友app又唔擺相又要賴無人match

其實心態決定一切
想知大家係抱住咩心態玩交友app架
分享下 講埋你係巴定絲

你有經驗？ 分享吓

抱住玩交友apps嘅心態

悶得滯咪玩下

當識朋友傾計, 巴

攝時間 巴

屌系 巴

隨緣識下人 岩就發展咁解 不過交友app d人10個有9個奇怪 從來唔會有任何期望
巴

想睇下有邊啲識嘅人有用
巴

緣份